點睇a3 sedan

睇緊二手盤14-15年

十幾萬歐洲有patpat好似得呢部。

有冇巴打揸緊？多唔多野壞？

利申：揸緊spade......

15年尾落地
Full option
覺得抵揸 未有野壞

C200

試埋 320i

A3好薄皮，乘座感駕駛感唔似歐洲車，但好處係輕身，重量得1.2T左右，灣同操控會比雙B 靈活

新車落地到家下都無咩大問題 (波箱、極力子、Engine)
So far:
1. 換過一次coil
2. 油門蓋有時唔識彈開，要remote unlock (懶得整)

其餘只係換油水啲定期嘢

我都想問好耐 小弟budget 有限
如果c200 320i 同a3點揀好
C200 320i 同價錢就年份舊啲
係咪應該揀a3會好少少？

你地幾多里先？同埋幾多里換油？

多謝回答🙏🏻🙏🏻

lm

我都睇緊a3 2015年份，但都係驚佢個波箱

三萬內，每一萬換油水

乜都驚買雙田

同路人， orzzzz

咩年份? 如果睇到06-7年既我會建議用3皮買架323算,過到坊間上架狀態差極有限加舊零件多,最壞情況預多2皮落去整應該夠玩到劏. 如果去到10年後我會買轉左CGI引擎既C, 而13年前既A3一來受波箱問題困擾.慳到牌費之外比起另外二個選擇無任何優點我唔會簡.

打算15萬左右買車

CGI C仔唔錯既不過E90前期寶馬真係咪搞E87直四困擾什久

正常既試下IS250或者c200都可以

鬼叫我想扮下野
Btw上網睇完點解dsg會咁易收皮都衡量緊換唔換車

買架c200 旅行版也不錯

四萬幾咪，無問題
腳車

我以前架車10萬公里腳車，dsg都未壞

架車燈位塞車停果陣個BRAKE踩到底，唔好踩少少
踩到底佢會識分開個CLUTCH, 踩少少既話你會見佢個轉數會比IDLE高少少，即係有機會磨緊CLUTCH

15萬我會剔走C先, 講緊08年既設計, 再o係316I同A3中間簡下.

Thanks 巴打
另外巴打如果15年前，後有無咩分別？例如15年車同14年車我見個價錢都有幾萬落差 但上網搵啲數據又唔見有乜分別，求指教

15前後係講緊a3?
14打後都係同款 我諗差價幾萬咁少 應該係新舊 啲包圍 option 同補品分別掛

即是14後既係一個款，15-17都係一個款？a3